曾俊華撰文：香港病重了 只有真相才能讓香港重新上路

前財政司司長曾俊華在本地報章撰文提及香港現時局勢，他認為要坦白承認，香港病了，而且還病得很重，病到每逢周末大家就會心驚膽戰。他形容香港如今的局勢好比一團混亂的死結。想要解開這個結，若用蠻力去拉扯兩端，只會讓這個結愈纏愈緊。

他認為大家必須有耐心，細緻靈巧地去梳理那一團糾纏不清的線索。如果真想要做到這一點，兩端都應該先放手，緩一緩，大家需要時間去梳理死結。曾俊華亦直言，大家有權知道真相，而只有真相，才能讓香港重新上路。但同時還要有心理準備，真相有時候可以非常尖銳，讓人刺痛

薯片叔叔 我仲好記得突登沖出去尖沙咀同佢影相打卡
O個時社會有好多正能量

推

但我仲記得佢個中產論...

中央早以陰點薯片

市民係要真相咩
屌你老母成班狗官唔好咁離地啦
係要刑事處罰所有有關黑警
唔係真相
真相冇用
係要有後果

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

撕烈2.0
中到嘭嘭聲

要獨立

真相係香港人永遠要活在共產黨統治下。

818 咪鬆左囉, 結果?

要真相把撚啊?
真相都告唔入黑警
真相都唔會影響到已經腐敗到根部既政府

一班仆街中既清泉, the lesser evil

做官時都係為勢所迫

真相顯而易見
我地需要公義

唔係呀嘛 搵吧中立少少嘅親政府人士講兩句人話 你地就打晒j咁 尋日個監警會主席又係咁 你地唔係咁快就收貨呀

醒下啦 今次唔贏 就會好似魚革咁 尋日都仲拉緊人呀

咩為勢所迫 搵人出黎講兩句人話你地就落晒疊咁

家你老母啊！？

係屋企鳩放催淚彈？

屋企人會亂棍打自己屋企人？

屋企人會用子彈射自屋企人？

家你老母臭閪！！

監警會主席一定唔會理喇

得我一個覺得最後嗰句有弦外之音？

但同時還要有心理準備，真相有時候可以非常尖銳，讓人刺痛

咁點解曾俊華出黎講兩句廢話你就收晒貨然後又覺得佢係好委屈?
佢企係邊一邊?抗爭者定政府個邊?

有乜睇法？

中產飲咖啡。

8 2 3死線 你班仆街同我廣傳 冇人知！

真相可以製造出黎 然後同人講 黎個係真相